{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 가온아라스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトに関する案内メッセージがあります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されます。 未成年者の予約及びご利用は保護者同伴がない場合は不可能であり、この場合は払い戻しができず退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%正確ではないことがあります。 二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に設定されます。 最大人数を超過して入室が不可能な場合、払い戻しはできません。 当日予約後にキャンセルする場合、払い戻しは不可能であり、客室内では禁煙区域です。 入室時間、プール施設の案内、客室情報、バーベキューパーティーの案内があります。 宿の中には無料Wi-Fiが提供され、客室にはファミリールーム、禁煙ルーム、イベント可能なルームがあります。 非常時に常備薬が完備されており、駐車場を利用することができます。 周辺の観光名所についての案内もあります。 最後に、コゼシーワールドが言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴がない場合は不可能であり、この場合は払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%正確ではないことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室が不可能な場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルする場合、払い戻しは不可能であり、客室内では禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何の案内がありますか？",
            "answer": "入室時間、プール施設の案内、客室情報、バーベキューパーティーの案内があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "宿の中には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室にはファミリールーム、禁煙ルーム、イベント可能なルームがあります。"
        },
        {
            "question": "緊急時にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "非常時に常備薬が完備されており、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光名所についての案内もあります。"
        },
        {
            "question": "コゼシーワールドについて教えてください。",
            "answer": "コゼシーワールドが言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 554
    }
}